原本我6月9唔想去，但最近修訂完之後就覺得要去

本身諗住送中可以同商家佬攬住一齊死，點知政府跪低左，官商勾結，真係覺得好嬲

6月9見